割包皮手術後幾多日先返到工

認真問想去割

我個時第二日就番到工，但要包紗布

仲乜無端端去割？

去做激光啦

長到發炎 個包皮頭漲左

係路係旺角架包皮中心好

5 days

睇你女同事質素如何

請假啦，如果公司多女同事

有無推薦醫療中心？

我星期一先返新工 要割就聽日去

返工無問題架

問題係唔扯得旗
痛到痴線

果期直頭唔敢同女朋友出街

泌尿專科醫生喺診所做，簡單嘢嚟

影定前後對比圖

同清一樣發緊炎
但冇工返冇錢割 唯有忍痛

BTW清割幾錢？點割？

我爆左4-5次血 搞左成2-3個月

係呀
唔扯得旗
一定要禁慾
我果時一想扯旗就念心經

手術後5日

唔得 一開連登 ig fb就gg
出街又係死 因為打唔到j 一同女講野就扯

咁誇張？係唔係個醫生手勢唔好？
我大約一星期已經可以打飛機

有無可能即book即割

有冇圖

無
但頭幾日扯旗好痛係真既
朝早會痛醒

我會揀激光or包皮槍 佢話1-2日就可以返工 7日就可以運動 扑野要4星期

返office就得，如果份工要行行企企勸你休息返兩日先

返office

激光好驚 歪左小小 成條無左
會唔會

掂啦
忍一個星期痛，條賓周翻生，成個人生唔同晒

你預一個星期啦
割完又有傷口又hi敏感
一世難忘

冇左應該個醫生仲驚過你

另外想問巴打幾大
其實我都想去...

條女肯唔肯幫你含？
同埋冇得洗咁多菌同女扑會唔會惹到d菌比佢

槍定激光 槍好似快好返 切口齊 不過就生得唔靚 激光會爆線

你發炎係點係咪有紅點？

個包皮頭漲左 癢癢地 但唔痛

激光啦
快靚正

無事無幹做咩要咁玩自己?

你預5日左右滲血差唔多停, 仲有好少量血水但基本上已經行得走得
我果時用刀, 唔知激光係咪唔同

拎個杯cup住嚟返工

點剃陰毛

7日就可以運動？係咪呀？睇包皮舊post d巴打都話要一個月先做得
利申，想割

有無巴打教學

唔知龜頭炎同包皮炎同唔同我依家係前者，因為念珠菌感染諗緊割唔割好，怕影響到女朋友

割la 你唔可以次次搽野

我都有試過, 後尾割左後無復發過。

割la, 我個時割好似4千蚊, 我唔記得la 太耐, 係用激光同埋貴d添, 但你去之前一日記住剃毛, 我個時係自己用剃刀加d剃so高剃的。基本上佢幫你做手術個時你問到d燒焦野既味，但過程完全唔痛。基本上係做完手術後佢話一定要沖涼, 好記得要用保鮮紙包住下半身。

我答你, 七日一點唔得, 真係要一兩個月, 同埋最慘係佢幫你縫線後, 你知道我地男仔正常朝朝都會扯期ga la 就算你乜都無諗, 個時成日痛醒同爆晒線，但你捱過左個階段，我會答你值得做 gei.

要唔要縫針

No need, 醫生話佢自己會埋口

但嗰排要成日用紗布包住。紗布要日日換

唔使諗咁多，去做啦，值得👍👍

諗起JJ痛

利申唔洗割包皮

我都想割
邊隻復原得最快？
等幾耐可以正常沖涼？

第二日其實無問題

我揀激光

係做完即日要沖涼, 如果唔係易發炎, 但當然你做手術個位唔濕得水, 所以個時個e生教我用保鮮紙包住下半身, 同埋我記得有段時間係用個紙杯cup 住佢, 同埋傷口位會流好多淋巴液體, 不過正常的

剪毛要幾短

比護士剃

咁樣其實係咪冬天做會好過夏天做

0日

幾大？ 年紀

剃晒，最好前一日剃

護士唔會幫你搞

唔係

想睇 有冇圖

17年後.......

你無野?
果陣叫醫生去我公司,下身全祼一路割一路做野同見客
馬尿都流左幾鑊

訓過醫院隔離床條友有靚女護士剃毛

睇你做咩手術la

仲聽到個護士同佢講屙屎條丁唔好掂到廁所板

已做完

去廁所同龜頭hihi就難頂d 但唔係痛

成個月

我激光術後27日 仲水腫緊
都唔知幾時消

有決心咁快走咗去割使咗幾錢？

10500

痾尿痛到仆街

咩醫生？

割完之後點 仲有冇發炎

Yes

我兩日only 傷口唔痛 但龜頭掂到會唔舒服 屙尿少少痛

好在我好細個割左

有假就請啦 唔好信人去番工

朝早痛醒，但有無爆到出血?

最好細個做左佢，大個有工返要放咁長假比較難

應該有，太耐唔記得了

屌我呢排都係

巴打係邊到割 用激光還是包皮槍

成日諗住唔好扯反而仲想扯，一扯痛痛地痕痕地好 high 就縮唔返。一直漲住谷住就黎爆線個 feel 好正。

扯左16cm

幾多歲..

抖返幾日啦，龜頭敏感都有排你爽

呢啲唔係細個個陣搞既咩🤔 定係後天包皮再增生

做激光？
過程做左幾耐？
打麻醉針係咪打落條jer度？

打麻醉痛 之後無感覺 頭兩日麻煩D

樓主做槍定激光？

我激光完再用槍 佢話個口唔夠大 用左激光再用槍 應該普遍唔會咁

巴打用槍割之後幾多日先至冇再滲血？

2日 因為我係激光槍開口再用包皮槍

小弟係TST羅醫生度用槍割完都有12日，唔知係咪日日早上扯旗，搞到係帶附近都keep住有少滲血。沖涼拆紗布個陣又成日癡住d皮，宜家甩釘個d傷口位有試過拆紗布個陣整甩少少皮。
想知咁係咪正常現象，有冇用槍嘅巴打分享下經驗！

同你同一個醫生 未甩釘答唔到你

第幾日傷口可以濕水

樓主有無得work from home啊
而家應該最好時機

佢第二日就俾我沖涼

下唔係用生理鹽水洗傷口先？

水唔好掂傷口？

掂少少唔緊要，宜家日日都沖，但可能日日扯旗搞到一路有滲血，都唔知幾時先停。

你唔好硬拆紗布 用水噴一噴先拆 咁傷口唔好整到

半日，睇你做邊種

幾時會脫釘

樓主，割包皮使唔使帶口罩
同埋想問下有無巴打知香港專科中心包皮槍幾錢？佢個網無講？

要帶口罩，8000至9000，我埋單10500

割包皮有無得claim保險？我個仔3歲懷疑佢過長想帶佢去割

留名想做

8.9千係最後埋單個價？包埋覆診？
btw.你傷口復原成點

我幾好 8000至9000 係手術 10500 係包藥同覆診

念珠菌唔係性病黎？

巴打未割之前反唔反到包皮?
,
我都想割, 扯左之後都反到露晒,但好緊,同有d痛, 要潤滑先唔痛

反唔到